[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (19) 香港加油! 香港人要做你應做嘅野呀!

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：
Post7 ：
Post8 ：
Post9 ：
Post10：
Post11：
Post12：
Post13：
Post14：
Post15：
Post16：
Post17:
Post18:

禾鴨官方應援色

cr.拉芙芙絲打

Cr:洗腎專員李洗賑

禾鴨官方應援物

cr. 宋亨俊巴打

cr.拉芙芙絲打

惠賢雅集會然卡

Cr:油炸村姑

禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢
28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波

呢個上左黎先！

留名！

推

簽左

早晨

Lau ming

留名

星期6去唔去

新帖留名 我愛禾鴨

Lm

忠實meanduck留名

烏賤

signature黎

日本AV界小天后三上悠亞領軍的韓流女團Honey Popcorn原定27日來港見粉絲，在西港城會所1號大舞台舉行Fan Meeting，與港迷近距離大玩遊戲，但主辦單位今日宣佈因為近日政局動盪而取消活動，已向網上已購票人士聯絡，正逐一處理退票服務。

另外，韓片《與神同行》系列男星朱智勛，原定於下月10日襲港在九展舉行粉絲見面會，不過香港主辦方今日在facebook以中文及英文表示，朱智勛的粉絲見面會將會取消，將安排退款及已購票的粉絲。

咁大間嘅 酒店錢係點得黎架

LM

係烏煎

tommy

牙尹hi

weiweiweiweiwei

好耐冇mon polm

鴨B大展歌喉

妖

今日
我地
好齊人

係曬studio就
好失魂

Face magazine
個個爭住睇

我地全部
好好睇

今日我地就係係到
拍mv

拍mv

拍mv

拍mv

講完

屌我都好鐘意up呢段 但身邊無咩人聽過

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

有聲
拍mv仲要窒幾下

咁經典！！！！！！無聽過？？？？？拍mv 講完
踩唔死我～

句踩唔死我有聲

推推推推推推推推

笑死我

再推!!

你個名

pish

我有個預感X1正式出道後mh會開始想念禾鴨,因為第時禾鴨應該會跟X1多過跟佢

極危險

連思覺像也失調

新人留名

唔記得咗講早晨！

[member第15-18 禾鴨goodbye stage之後我地等佢cb有好多唔關事嘅野 可以隻中以圖追Po 😍[/member]

咪扮冇留意佢==

pd48完全無睇過

有無人聽日去機場發夢 順便去接機

放低個名

我

好憎佢跟埋啲大陸人用直譯名
香港飯冇人會叫新東方囉
又唔見你叫Wanna One 做想要一

見到可疑人物要即刻要話俾信任嘅人知呀

on99

昇材b

俊英b

純情⋯⋯b

淆底獸蔡惠賢

發現冇追一排已經去到post 19
禾鴨真係好red

色誘？

佢著浴袍？

見到你色誘即刻壓力爆煲到爆瘡🤦🏻‍♀️

Same feeling 會以為佢又再癲啲

唔知今日有冇鴨鴨新鮮生圖睇呢

好好奇大家係企A1定A2 A2好似無咩聲咁

鴨姐嘴角含春

飯拍

又ff

你兩個
啦

不了
對弱智無興趣

成日耍花槍

我都想講

你地兩個今晚慢慢傾啦 唔好閃盲我地

佢地肯定頭先已經講緊

兩公婆 有咩番屋企先鬧交啦

我只不過關懷社會弱勢族群！

我冇

做咩咁話自己啊

你弱智

有就有

無撚聊…

我同芝麻一對㗎

講中曬我想講嘅野

你鬧我先

芝麻都唔係同你！

抵佢死啦

講事實…

個個都心裏有數，只係當事人唔肯承認

我信芝麻會揀我

我哋係cp

兩個無棍巴

波波成日一語中的

我有洗唔洗同你格劍

閃盲我啦

我同芝麻fing多啲jj先

公然約炮
好淫

小心人地老公打鳩你啊

我都想食絲打

最想食姜巴

唔得！

佢又做乜撚啊

嚟啦

係啊 金曜漢國家級選手嚟 波波你同我小心啲

你老公唔係俊英咩

你信唔信我改名一腳踢死小波波

Gchi💪

負皮

食你囉咁

大家可以瞓

其實牙gay係真絲?

屌唔係我地愈嚟愈似 係你學佢著衫咋on9仔

LM等睇

屌

大家準備好未

俊英b사랑해요ㅋㅋㅋ

已射已硬已濕 多謝

走啦 呢到唔歡迎你啊

好惡好惡
俊英b(?) 唔好嬲

仲嘈就send嘢食相

呢到係俾真心鍾意禾鴨嘅meanduck討論㗎
佢條辣殺一嚟就po irene
我冇嬲啊 趕佢走啫

邊有一嚟po irene
小學雞

大家覺得車銀優靚唔靚仔

多謝支持
負皮5p狗 人人有責

哇=.=

講嚟講去咪又係話人
好平常

==小妹唔係

下..小妹都係落去食下仔 ons下咁==

我覺得好靚仔
好似漫畫走出嚟咁

愛你

拎*

乾咗18年人由佢啦 日日自己嚟唔攰咩

鴨熄咗live

Hi~~

Bye~~

今日好開心

屌你老母
臨訓見到
用煙花射人
屌屌屌屌 有5/6架白車
嬲到又訓唔到了

所以望都唔望 玩住電話睇女 當禾鴨係VR體驗

波又無得揸